2019 足球大事回顧

1. 利物浦盛世

2. 美斯六奪金球獎

3. 西甲三雄巨額買人

4. 雷恩斯離世

5. 意大利荷蘭復興

6. 阿積士殺入歐聯4強

7. 奧斯爾被中國封殺

8. 多名球星宣佈退役

9. 英超領隊名宿化

10. 香港球迷大和解

10咸咗
利申:利曼雙修

漏左查漢巴殊（查查）英超入波

雲加失業兩周年

返緊工

一本曼利

OZIL傷害中國人民感情

卡迪夫城新簽嘅南特前鋒不幸遇上空難逝世

阿仙奴沉淪兩週年

犯我中華者

11. 凱晴是曼迷

球皇武磊橫空降世西甲

你係狗

就快新年收下把口啦

希望樓主整個2019 波台大事回顧

佢入波先係大事

推

PUSH

Push

11. 阿仙奴傳奇新星傳會愛華頓

曼聯反殺psg